(gphone) 郭文貴炮轟黃之鋒煽動衝擊警署

郭文貴做咩尻?

Sorry ，借位一用

大家應該由問題根源去思考，與其一樣樣去反對政府D賣港政策，點解唔用真普選趕走曬班賣港賊，必須要令更多人知問題根源核心，個個支持真普選！！！

現有大家要爭取D問題層次如果向上推，就會發現係香港現有制度出現問題，一日冇真普選，相同問題絕對會源源不絕！！！

一日無真普選,建制派，港共政權賣港賊一車車補上，要徹底趕走賣港賊,只有真普選！！！各自跑山，真香港人加油！！

［真普選救祖國行動］200年前香港割讓救國，如今中共有難，香港再割責無旁貸！！！

［請廣傳］香港只有真普選先可以趕走港共政府同建制派賣港賊！

有衝突咩？黃之鋒叫人圍警署，見玩大咗就公投解散，而家兩面不討好

[超長文]區議會fact check，點解要叫人做選民？

現真身了

各有各做 唔篤灰

三毛搞分化

等睇班熱普城分化叫入黎尻叫小政棍小政棍
同D五毛唱雙黃

哦

指定動作啦
分化狗，五毛唱雙黃

郭文貴一早過氣
學689刷緊存在感

現形了，越睇越覺得佢有古怪

點解咁多正評?

希望唔係支持郭文貴

未過氣

可能係中共某派打手

台灣自由時報唔係咁講喎

屌你老母又搞分化

圍警總都唔關佢事
佢係跟隊過嚟

你果篇文係6月18日發出， 跟621無關

［向五毛學習]五毛開post扮理性，鼓吹選舉無用，各派各屌，白票焦土，唔肯屌保皇，防止建制大敗。請大家用相同邏輯分化藍絲

郭文貴早兩日黃之鋒出獄仲話學習黃之鋒

好似某教主最叻果一招：先捧後屌

個重點係 佢屈gphone帶人衝警總， 被其他人阻止

單機啦佢